45

今日思考過程
Ex2
Ex3
Ex6
唔想番學
*numb*
由開心變不開心簡單步驟

1 2 3。笑

聽日撚u

On9 打柒你架

咩姐 我除咗氹你激你 仲識啲咩

好sweet

吹牙

羨慕姐

oh yeah